大阪有乜outlet 好去？

大阪得2個OUTLET, 1個機場隔離, 1個鶴見

2個其實都好似好少野行咁, 建議你去神戶三田 / 神戶三井, 大好多

之前去機場個個都好多野買到 好多brand都齊